同藍絲玩娛樂大家個Cheat Chat

出咩題目佢地會秒輸，我先：

收咗錢

林鄭: 撤回
佢贏硬

唔好推廢post